我屋企隻狗仔都有晶片

流浪狗冇晶片好正常

俾人棄養唔係流浪狗係咩？

阻你少少位